[鼻敏感]入秋了，各位小心身體

我屌你老母一轉天氣就鼻敏感
又鼻塞又流鼻水，
幾時先可以放過我啊屌

好撚辛苦

而家個個當我帶菌者咁款

loratadine 打底
帶口罩
nasal steroid

食過好多隻都唔work
希望呢隻得

日夜瘋狂乞痴

我覺得香港個問題唔單止係氣溫影響, 仲有中國大禮 帶口罩=physical barrier + high humidity 同埋唔駛吸你身邊D人D廢氣

過幾日立冬啦仲入秋

有冇巴打覺得自己鼻敏感原因係自己間房多塵？
我而家喺房開風扇打下啲空氣嘅話，個鼻會舒服好多

中央送大禮

鼻敏感不嬲都係致敏原既間題..
換下床單被舖, 唔好玩咁多毛公仔